U vježbi su korištene csv, random, numpy, re i matplotlib biblioteke kako bi se pomoću regularnih izraza, određenih statističkih metoda i tipova grafova izdvojili određeni tekstualni izrazi iz izvornih datoteka prema zadanom uvjetu, prikazale ovisnosti podataka na histogramima i scatter plotovima te statistički simulirali eksperimenti poput bacanja igraće kocke. U vježbi je također prikazan proces posvjetljivanja slike i manipulaciji njenim matričnim zapisom kako bi se postigla određena svjetlina.
